個班自稱有良心既黑警夠膽自白又夠唔夠膽幫拖

一係你就dum哂你同事d裝備落海再辭職
一係你就拎埋d裝備連埋張委任證加入示威者既行列
一係你就吞槍自殺

否則你幾有良心都係同流合污
香港人做鬼都唔會放過你地同你地既屋企人同朋友

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呀sor漏左
俾多個選擇你地班自稱有良心既死黑警
一係你仲可以拎埋新屋嶺入面打示威者或者強姦示威者既片段出黎再辭職

啱呀，最最基本拍片/拎record出嚟爆大獲先好同我講係白警，一味話係白警但係3個月嚟都冇表示信你就on9

認同，最需要係呢啲嘢，但做之前掉哂屋企啲電子產品先，唔想有另一個施sir

自稱有良心既死黑警成口廢話
假仁假義
仲以為辭職同割席就解決到問題
你以為你話打一大篇野表達唔關你事就唔代表你冇錯咩
冷眼旁觀都係同罪呀良心黑警

心水清

721 811

1%都冇

永遠歡迎個1%都冇既自稱良心黑警企出黎幫拖

年輕人冒住比黑警打到重傷，斷手斷腳，斬到殘廢，射瞎眼，性侵既風險，濫捕濫告都出黎抗爭，可以話係付出一生

自稱良心警察既唔止唔嘗試從內部阻止，亦唔肯辭職劃清界線，咩都冇付出過，完全係幫兇，夠膽話自己有良心叫人唔好搞自己？

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史